關於香港語言障礙/ADHD既人

其實會唔會只係佢地天生唔適合中文/英文學習 所以無論點專心聽都好都唔會專心得到

可能轉去其他語系就會解決到呢個問題

有咩語系同中文/英文唔同？

我都唔知 但係冇啦啦腦裏面出現左個咁既諗法

日文算唔算？

有漢字

ADHD唔關語言事
係佢地做所有野都有傾向唔能夠專心
語言障礙同ADHD係完全唔同，唔可以撈埋黎講

以樓主對呢兩種情況嘅認識
會唔會唔係咁適合討論呢個問題

你都啱

樓主個諗法好有趣，多謝樓主